隻貓眼下面生左粒瘡

岩岩先發現 有冇人知係咩黎？
google好似都唔係好搵到
諗住聽日帶去睇醫生 但都好擔心所以想問下先
Thx

戴咗頭罩先唔好比佢𢱑